記住不分化不篤灰不抹黑不割蓆不指摘

唔好比啲3毛影響到
我知道大家都會不分化不篤灰不抹黑不割蓆不指摘
和理非同勇武缺一不可

順便提提大家聽日728上環見

含著淚推

唔好比三毛引導怒氣，有咩做得唔好就再傾再進化

勇武返到屋企見到會好傷心 我地唔好比分化撚洗版

記住不分化不篤灰不抹黑不割蓆不指摘

今晚一路輿論戰 一路宣傳聽日728上環 5大訴求同追究無理開槍殺害港人

唔好比分化post 洗版 我知道所有同路人都係會不割蓆嘅

推

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

係 大家都進化緊 最緊要係團結

指責

永遠得班唔落場既on9仔鬧黎鬧去

根本前線唔會上黎連登攞料

咁不流血，不受傷，不被捕呢？